[支持物理捉鬼]應該要有如何快速處理鬼的指南

最簡單，攞哂佢隨身物品，重點留意證件，包括警察委任證或中國護照、居民證

一旦證實係鬼，除哂衫掟佢出去，之後自然有救護抬走，係囉

除咩撚嘢衫，屌你老母你估你係差佬呀